琴日升追貨，今日跌走貨，有冇人依幾日比個市玩謝左？

梅花簡竹咁開

琴日市升600點 但好多股都係升得1-2%

美團420 SH to the moon

記住
1）升買 跌賣

跌市梗係止蝕
升市梗係追高

唔係要教啊嘛